MSI GF65 Thin 9SEXR 點睇?

i5-9300H搭rtx2060
16gb ram, 512gb ssd
值唔值$9k
多數玩槍game,例如csgo/rainbow 6
畫質特效開到ultra夠唔夠做?

夠哂

出緊4800H

咁$9k呢個價算唔算合理? 同埋想問下加大個ssd去1tb要幾錢度?

我見到人哋去腦埸8500幾
如果1tb ssd就睇你要快定慢嘅ssd

慢啲ssd便啲

9k😅😅

唔該晒師兄, 我琴日去咗旺電msi間鋪度睇 個sales話做緊$9k
邊度做到$8.5k

黃金

師兄方唔方便留個tg
因為我唔係太熟電腦野又有啲問題想問

師兄，我都想知邊度8.5K
想入手一部

總有人幫手清垃圾

用緊i7 ver.
csgo應該輕鬆?
r6冇玩開
fps 遊戲咁高畫質做咩

最後買咗i5 ver.
師兄平時上網睇片嗰陣會唔會好大風扇聲或者部機keyboard對上個位好熱？

會呀
上網睇過話係9750h同rtx2060都係好熱既卡 冇辦法
真係想靜既開dragon center 出黎改comfort mode
風扇mode 自動會靜啲 或者mode改進階 有得改風扇speed 不過靜=慢 散熱一定會差啲
可以揾野攝攝mon下面機底位置 cpu會跌多幾度

不過keyboard對上熱好似係gf系列63 65都係咁
應該冇得拆 風扇慢=靜但熱 風扇快=冇咁熱但嘈

唔該晒師兄, 除咗熱啲之外都幾滿意部機

睇YOUTUBE都會熱?

睇youtube唔會

師兄知唔知買完番黎使唔使上msi個網度登記warranty? 同埋我買嗰陣打開咗個機底加ram而整爛咗個貼紙, 咁樣會唔會影響到個warranty

我買嗰陣冇問sales洗唔洗登記
但我登記左 然後登記嗰陣有份問卷做 做完有送多兩個月(好似係) warranty

你自己加定代理幫你加?

代理幫我加, 自己唔識整
我買嗰陣有問個職員嘅, 佢就話唔使登記, 不過我番到去開機嗰陣見佢彈出黎叫我登記就照登咗先
其實我幫襯嗰間都唔知算唔算代理

你登記嗰陣有冇得揀佢先
佢揀完地區香港有一堆地區揀

唔記得咗, 不過msi官網個服務經銷據點名單有我幫襯嗰間鋪

祝你好運利申16gb ram冇加ram

唔夠筆直上i7 16gb ram ver.
同埋諗過自己冇乜需要用到咁高階spec
不過暫時都開心使用中

我都係諗住咁耐先買一部買貴啲
師兄買幾錢 想知自己有冇買貴左

$8500 現金價
唔算做咗大水魚掛

8500 正常啦 利申9800
好彩呃左好多贈品

你嗰部勁啲 貴啲都抵啦
我得個爛鬼電腦袋同keyboard cover

$8500 現金價
邊間買?

吾好買gf系

有冇咩原因？

比較下GL65 同 GP65 仲有GF65

比多一千 Asus tuf gaming a15
ryzen 4800h, 2060, 1tbssd,16gb ram.

不過你呢部都夠做， 唔中意amd 可以等10代u

建議你番去學下中文先

多謝師兄嘅意見先, 不過我set咗budget係$9k以內
電子野一分錢一分貨, 我開頭都越睇越貴 好睇撳得住自己

我幫襯咗訊達, 好老實講係貪平, 不過佢都算係官方代理應該都穩陣嘅
建議師兄買嗰陣check機要小心啲
如果要打開部機升級, 加ram加ssd咩都好啦, 最好企係度睇住佢整, 就算唔識佢整緊咩總之就企喺度望住起碼佢冇咁易出到古惑

唔該晒 我都諗住係訊達買
見佢免費upgrade 12GB ram
同埋我都想叫佢+ssd
我第一次買laptop 所以想問埋通常會點check機?

建議你了解下msi點分手提電腦系列先

始終造工同用料都吾同。 我覺得除左gt/ge/gs ,其他都吾好買

上星期訊達買左$8400
幾好用 冇乜問題，係打機個時風扇好鬼嘈

如果帶出街文書用,應該買macbook個d好J d

香港人用嘅廣東話漸漸變得式微/沒落就係多得你呢啲人
連日常用語打個字都唔肯用正字仲學咩人講光復香港

可以參考下呢段片, 如果想upgrade最好問清楚嗰啲零件嘅保養, 因為額外加嘅零件嘅保養係同部notebook分開計

知唔知點熄keyboard燈?

叻仔

想問下keyboard除咗紅色 可唔可以轉其他色

淨係得紅色

你地部機一唔插電 開最佳效能 係咪好快冇電?